被捕立場記者遭鐵鏈纏腰，由警員押送現身東區醫院

cls

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

記者當時咩事？
有冇開live?

嘩，水滸傳啲䦜差押解林沖咁款

保釋前去醫院係扣呢隻鎖....

我屌你老母咁撚樣對記者

好嬲呀！！！！！

星期一都係要番工

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

好似真係有類似報道
內地疑犯「便急」大鬧醫院 鎖手銬仍能扯斷解犯鏈

唔知有無聽錯但係依隻好似仲可以電人

一定要推上國際

其實啲毅進仔真係好撚蠢
為咗發洩，結果又送單新聞俾人
又幫立場籌款
屌，邊有人咁撚蠢架

咁撚樣對記者？

通電嘅，咩都可以電人架啦
我覺得咁多鎖唔用用呢個鎖，有幾個目的，
一嚟佢個樣似狗帶，你出出入入去廁所，佢都捉住條鍊，好似放狗咁，令你有心理壓力
二嚟條鍊係經常un住你，係要令到你唔舒服，訓醫院都唔駛旨意訓得舒服過臭格。

呢個係平時聽開既咩哥哥??

未定罪都可以咁樣鎖？

定根本純粹為左羞辱人

食飯最慘

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推比所羅門